Lightroom linkup唔到相

話說有朋友比左個cat我執相 之前佢有執過DD
而我有相既 問題係宜家sync唔到D相
問題一：
total影左200張相 但個cat得翻158張 我懷疑我朋友係個cat remove左D相 咁樣我sync相有無問題？

問題二：
頭先我試過sync相啦，但明明得翻158張相，但我一sync翻個位置，就會import翻200張相。最慘係連之前我朋友執過D野都無左 究竟係邊度出問題？

求如何正確sync相
已經睇過youtube D 教學 都唔work
我都試過係Library D相度禁問號，lightroom問我係咪要relocate相，但有無辦法一次過咁做？

首先你講撚返中文先，又中又英1999

我用英文版 lol 我都唔知點譯好

Carl Shift S

thank u ar~~但我係個cat D 相無左